我好掛住你。

sad

你放心，我會好好照顧佢